毒撚秒回

喂

終於出現返

Copy and paste

嘻

知咩事

其實覺得個人充實左好多

不如代我返工
比返錢你
我有啲攰

咁係咩事 我唔知

但我驚我一巴掌打死啲細路
Work life balance好重要

我得work冇life...

命不久矣 88

過啲壽命比你

早

真係要？ pm?

男b

係... 好有趣

Pm

你真係想睇你搵我

Pmed

痛b

係呢一行都係咁定係你公司係咁

早呀掛仔

讀

希望唔係3分鐘

其實係我自己係咁
公司正常都係返5日
其餘2日係返去幫手當學嘢

呢度竟然有正面既人

聽落好辛苦

你

謝你

Hi

過一陣就得救

要珍惜生命啊 柳b

悶

想比啲asm你

係有啲心累

今日有咩做

冇野做

你好

大佬

我死先

有咩做

asm?

我唔係

無嘢做

樓豬好

謝what

Hug

食左野？

未

準備得救

樓豬開po了

功課

me2

你唔要我要

打下機好快過

到底有幾想拍拖

今次係我了

攞去

終於都中1001

1000000000000000000/100

快啦

拍拖好麻煩

屌你，猴琴到

唔識做

推post快幾多

我都想麻煩下，反正追人都好麻煩

唔打機

聆聽

嘈交好煩
唉

嗌外賣

等媽媽煮麵

我都唔識 就deadline

唔想
通常落街買

成功吸引男人
就知你會笑禾

知你威

靠隊友？

係 機會係要自己爭取

我都等緊佢收工 好快

唔想食麵

咁煲劇

Thx you too

肌肉酸痛緊..晏d仲要返工gg

接收工

咁咪即係唔分

唔好做

我毒撚唔落街

但好懶

收幾

原來係搏注意嘅
唔jer唔得

大師

唔煲劇

有的仲有份少kick

返6-10

我都想返工

等佢有啲嘢做

有無人可以畀我約去玩

你比錢我重讀

外賣唔抵食 無錢叫
你估我好想落街咩

我唔想返

最慘，追佢個陣 都成日比佢發脾氣
但自己又衰，係個種一鍾意人就好痴情

你鍾意咩type

@我個心好痛

諗唔到想食乜 唔知想點

真 自己一個次次都要比運費

我想揾錢

去邊度玩？

太寵唔得
不過我都就快散

想玩咩

我想等人養

達仔

無錢 讀緊咩？

咁我會拖到3點幾
食幾塊餅就算

想搵人吹水姐
學緊同人溝通
嚴重懷疑你係s

叫佢養？

我今日好得閒
屌唔撚係囉

也咩囉！！！

讀大師唔好笑小妹

我知你屈機好多

你有錢唔怕

好chur嘅科忙到喊

真係會慣 個feel會好似無拍拖咁

咁你會做咩。。。

唔啦 大家搞掂自己算 窮撚

有排啦

小弟真係乜都唔識毒撚寧願自己一個

佢想屌閪咋，壞男人嚟

我有女朋友 一定好寵佢

我都想有。。

可能食d野就會諗到

啱啱醒

通常會拖到8點先食
而家都係食幾塊餅算

咩料

偽毒

所以唔知點好

好壞

呢個真 返工返學係辛苦啲

真
每次嘈都想斬死佢

日後一定後悔
唔好太寵
真心

寵我

快啲做好佢啦

有傾下，不過之前係一傾傾好耐傾好多
但係依家就好似由100lv跌返新手村咁

3點幾太餓
食少少 冇咁傷胃

冇乜胃口 呼

你地曖昧左幾耐

交嘅前一晚先做

方加？準備做d咩
因為小妹發覺 近排都幾多人jer小妹

幫你打返鬆佢

睇youtube
睇到無野好睇就會放空

佢嬲左我一星期有多
唔識tum

是。。。

我都想

睇落你唔係基拉

要慢慢再過黎

行得啦

ching你好危險

運費貴到
明明間嘢喺對面街

有先算啦

出面一定好多人
食埋啲垃圾都要排隊

聽聞讀大師係再世潘安
D女自動搵你

Gay

星期日緊係方加啦想做尖
你係咪要檢討下

好多工都要返5日。。。

等一萬蚊

3個月到

god

頂，我係gundam 剎那嚟

真。。 行5分鐘都到就收我廿蚊

咁飲下野 食下零食算

但係我適應唔到

剎那有女，你冇

嫁比我

唔好督爆我依家揾紅字c好難

剎那唔用自由的
建議你做返基拉大和

諗住點用？

唔搞gay？

壓力急升

食左粥

我願意

效率急升

真
利申識好多公主，個格閪撚到

想買鞋

阿婆嚟

你得既
不過大家有feel就好go
Miss左timming就冇

又典

所以我屋企食算

我逐個cm你

@970 又典𠹌樣

健身
檢討完 發現係樣問題。。。

咁差唔多啦
大家有feel應該可以再go

無聊咪下你揾存在感

可摸耳教禾脫毒

小你老母妹咩，男人老狗

想吃洨

做咩搵我

.. 死 .. 死八婆

有時係氹極都無用
佢都唔受
所以都幾煩

唔好拒絕我

go咗啦，依家關係停滯咗

屌你老母臭閪

主動太耐 會累

做咩咁耐唔上水

雖然琴日做完，但想再做
應該唔係，我無見過你，但照jer

依排打機同有啲嘢搞緊
連登都冇乜上

講真㗎嘛
佢自己忟自己 忟忟下又嬲埋我
咁你話你想唔想打撚死佢

我都想脫兩個人嘅生活有時都幾好

我唔係唔想go,係佢仲未想拍拖
因為佢上次初戀比人帽
覺得拍拖好冇意義 唔想再愛人

想食粥 如常食麵

阿婆都冇你份

辛苦個個都係自己

你揾大大啦

男人真係好難明

系

遲啲生貓仔

小妹=男人老狗
新人？

約左佢未

返m記啦我哋

佢話過怕痛唔想做老母

吃

我唔得閒佢唔得閒

小妹陪伴你左右

煮烏冬 我好少食麵

可惜我哋住得好遠啊讀子

好樣衰

串𠹌刀

真

點呀

好煩囉
唉

唔會有我份

有冇約出街呀最近
見面應該好d

真係要返了窮到

咪撚jer我女朋友

咁點生無毛貓。。。我想睇。。。

想斬死佢

我起雙飛將你地一次過搞掂

實習未？

懷疑你可以單手舉起我
從文字已經滲透出毒撚嘅感覺

我會畀個了斷佢 大家出嚟傾

你又係小妹？

用愛感化佢

咩湯底？

佢分左手幾耐

下學年先

等你TAT 按摩真係好舒服

係想搬啊 日日坐車坐到暈

串能埋自己

970啲仔女

Who

對唔住

你同佢講想傳宗接代

發癲

痴撚線邊有咁大隻你估我係wucfu?
知就好

咁返九日又係咩玩法

大家一人退一步

佢係一個好講mood嘅女仔，佢唔想見住
佢呢排的確都好忙，我唔想比太多壓力佢

冇情緒個陣我好正面

你p都未甩喎

我有少女心

應該大概半年左右，我識佢個陣就係佢啱啱分咗手冇耐

平時都落xx上湯嗰啲咋

想同你一齊活著

你加油 我有fd就chur死

橙，但冇毛貓真係好樣衰

大巴大巴咁車埋去

@

我ff 多咗

人地暗示要絲打

我都咁話繼續一個人盡興

養隻真貓算

當頭先個句粉筆字抹咗佢

係呀系乜呀

佢痴線佬 fced

一齊咗未

有冇睇過廢青搭巴士霸兩個位

想屌你好耐。。

你紅字，你做老母

咩意思

垃圾

比d掙扎！！！！
做毒撚其實幾開心

佢冇講過佢係毒撚

真係好煩。。。

我已經做好畀啲老屎忽tutor屌撚到開花

我都有

又被人笑p牌仔

活着嘅意義係乜

臭系

佢嗰邊又冇老屎忽 可能做私家

係咪心痛

唔嗲唔吊

真係好醜 建議放過

真 前排經過望到仲要好貴。。。

大巴大巴咁車落去啲仆街男人度

好高深嘅問題

支持

私家會請女仔多
fg都有
你frd讀大學nursing 定其他

下次新po可以整個偽毒list

所以想掙扎去做尖
你開心就好

咁@周逸喬

未試過
應該幾正
如果條仔唔係你

唔係

生老病死

男人老狗。。。

我唔會放過佢

....

見到貓諗起我證明我已經偷偷地偷咗你個心嘅一小部分

麵屎
大醬

cc

咁就遲d約佢睇戲啦
見到面 應該好d

而家都得

想研究下

信我，錯過左timing就無架啦

輪住屌

計埋幫手個2日

是。。。
想請個私人按摩師

生離死別

有咩睇

初戀真係害死人

搬去我度

哲學問題

食咗早餐未

請你飲枝益力多，唔好開心

真心喊了 平時好鍾意粉紅色

你大把女

好好休息下啦

但我都想做公主

？有意見？

我女朋友仔唔識講嘢。。

cc咁快有實習？
想一年升返定直升三年班
叫佢如果可以唔好揀香港大學

你好好反省下

可能係

你唔記得我無心？

等大家要小心危險人物

一直都冇好嘅timing

左手？

有啲

日日攬住你瞓

我諗要禮拜三了

唉 順其自然
唔想在對一個女仔咁上心
次次都咁，又悲劇收場
真係做fuckboy好過

無心法師

我連煎巴佢地嘅力都費事用

我都唔知
淨係知已經出咗世

但益力多好多糖

我想嘔

咁幫唔到佢了

食緊 勁餓 不過我勁大食xd

幾日好快過

好似有 但要自己報名
佢都係睇返自己gpa 唔排除要由year1讀起
佢都有話剩係得個名

我沒有我沒有沒有
從運氣到信心到天空宇宙全屬某某
未明何處有售

去做尖啦
wu c fu

使唔使幫你出尋人啟事

但我冇時間 我淨係知一定有你份
Jer我嘅人全部都係死偽毒嚟

你不嬲有

最尾個句

唔想你浪費地球資源

下個禮拜去試堂 有咩需要注意

我會保護你

你唔浪費其他人都會浪費

對你有啲諗法

真係會秒回？

屌前排見到個男人戴粉色apple watch
差少少想行前打柒佢
望到佢有少少呼吸困難

想知

咁你幫啦

快啦
我好dry

係

唔會

有得升返year 1一定升返year 1
係剩係得個名
掛住hku個名打下飛機囉
中大poly hku我會推薦poly

俾多少少資料嚟

咁你記得食飽啲

偏偏鍾意佢哋

好

去759 睇下先

買緊水搵你

建議唔好ff太多

激死人

快點

假

我冇ff

冇野睇 連睇都唔想睇了

請你飲就飲啦
敬酒唔飲飲罰酒

Ed

冇啦 上次姐姐淨係講咗咁多比我聽

有咩諗法

分鐘

想嘅

我真係有少女心
水樽用line friends既brown

開心仔

無人權

我真毒 大家心中有數

啊你唔好咁嬲啦

唉 好煩

Ummm無乜特別，睇下啲機新唔新同埋個場係咩人去多

我手機殼係粉紅色嘅ryan

你做咩歧視人哋

特別嘅諗法

邊位姐姐

係屋企坐多陣就好

但你唔覆

比著我
拖咗咁耐都無癮了

我都想做fk girl

搵左個教練

笑死

唔可以秒回
會比到壓力你

今晚去lkf

你都要小心啲

巴士

咩年代
好old school嘅對白

唔煩

我知就夠

咪搞

又鞭屍

抵佢溝唔到貓

嘻嘻

真呀

好耐冇見佢

可能我同佢都中意依家咁樣

第一次

呢個一定

想寵你

點解要因為你而有負面情緒咁傻嘅？

FBI is，，。。，。，。，。，。

你而家咁嘅樣係咩意思

講下啫 咁認真做咩

中大啦 啲女咁正

我地循序漸進式

咁我呢

feel到好熱

有人餵飽我就好

你壞啲先有女仔鍾意

唔好唔開心
請你飲枝士多啤梨味baileys

未去過

我餵

我煎

點解

Pt?
如果岩岩開始做，可以問下pt自己身體有邊part可以改善多，問多啲問題，學完佢啲動作之後可以自己做，咁就唔洗用好多錢落pt到

。。。
我冇你咁少女

奶昔咁 咪搞

幫我煎大力啲

你唔愛我啦

乖乖女未去過

真係好樣衰，接受唔到
望到個下無名火起

想同許光漢做愛

Come on

驚你唔夠貨咋你個名好好食咁樣

費事用錯力
順便督促下自己

點睇都係香港大學啲女最正啦點會中文大學成堆村姑

唔係，似藥水
屌佢特別版都難飲到死

都係嘅，你邊間？

串到
謝絕食用

盡量啦

因為唔關我事

我好pure架

佢個頭上面仲有個蝴蝶結

ok coming
小妹好有自信

咁要好多錢

飲過一次Original都唔想飲佢其他

我啱村姑多啲

我壞唔出，可能外表壞到 骨子裡係好人

我認真撚

去過，日頭個陣

想飲可樂

細細間係屋企附近

我應該會想推你落樓梯

你唔比佢啞？

Pure tire is me

我鍾意cony

我唔理

Take it easy

上嚟沙宣
都有唔少你揀

掛住佢了

小妹飲jolly shandy就得了
唔受得酒精

Ho hard

冇

扮蠢same

都冇去過

同阿伯談戀愛

雖然都係
但要時間走出黎

餃姐

屋企好似都有cony水樽
不過比較大隻圖身就冇用
我個少女心好澎湃

因為你哋都無其他誘惑

你自己諗

你望到我應該都好火

當一個傻子多麼好

遠牙吊

大家啲汗水

中大啲女？

皮仔

原地踏步式

你油黑隻錶先好比我見到
男人女人戴粉色都好炒車

當你公主

驚燈到你，唔亂講野

果段時間先係精華

慣咗比你嫌

做咩

踢撚埋佢碌j

個段時間 瘦左好多

一野踢落去
諗起都爽

hello kitty？

真
次次都唔識對人衰啲

唔比
吹？

你洗乜扮

薯哥

冇你咁好氣

我哋好合襯

細間唔緊要，最緊要唔好多人

我張wallpaper都粉紅色 jengjeng

交俾你

-.-

丁丁

我嫌三嫌四

好耐冇見

醜

咁我係三定四

男人要受下教訓

有冇掛住我

皮皮

最好斷埋

唔三唔四

唔好放棄我

有
想飲沙冰

讀讀

乖
餃姐帶你去威

出面好熱

愛一個上一課係真。

失去先識珍惜

即係未成長完

唔鍾意嗎？
好可愛啊

衝啊

本書燒撚咗了

人人定義唔同嘅

真
聽日著唔著黑衫返工好?

唔好比我見到你
我一定搶手機restore佢

我覺得我學壞左

rap

咩關係唔解釋喇 明嘅明

失去左 就冇lu

唔係已經冇聯絡？

你選擇嚟

。。。好

拒絕

我破戒，好似係
自從佢道歉後

皮皮長大了

去威威
我長到180了

係
不過唔緊要啦

唔後悔係好叻嘅行為

要了
唔飲沙冰 飲其他

沙冰最好飲

叻叻餃

甜甜的

你知道你叻都好叻了 真心

辦告解?

大個女要飲其他架

我都係咁聽。。

凍冰冰

着615

覺得開心就好

知道
其實我覺得自己係可以飲到
只係唔鍾意
我食我唔鍾意食嘅嘢都係咁啦

我好易認。。。最毒仲要戴粉紅色錶

我放工睇下行唔行埋過去

呼

飲少少我覺得ok ga
接受到就ok

唔好

我要醉

果個天主教架好似

其實開心唔易

係啊

冇事 佢唔係亂發脾氣嘅人嚟
係會坐低傾（好似係

我已經好多年冇辦告解
壞了

我係星火啲電話
法援卡做wallpaper

咁又一年

其實要傾乜

你好有創意

我由細到大都唔鍾意粉紅色
太少女嘅感覺

要記嗰兩個電話

聽 告解

cow唔死女就冇用

我係男仔嚟
我鍾意綠色，大自然嘅感覺

上面講了
我今晚再問下佢
我都唔太想理了

我錯了，我有罪

你點會

知道

綠蔭裡

係就唔使搞到咁

黑白永遠係最好

睇到了 咩叫決志

草波上

乖乖豬

嘻嘻 我愛大自然

Pm佢

我飲橙汁

我都有諗過

好sweet

我咩嘢都食得飲得
好健康

好多都鬧市咁

hug

行山

係咪自從你離開咗我你就開心咗

無野了

午

1001

又話怕甜

即係 「我信喇」 咁樣

愛你

安安

👌🏻

怕我？

me too

只係睇到佢唔止得2%

係喎忘了

西芹

鍾意

咁我唔愛
我犯賤的

咁我都唔愛

屌
秒殺
見面先知，20%都有

咩

咁我愛返

我走咗了

唉，我最叻錯過

橙皮咪走

邊位橙皮

著皮

你地遲早會好sweet

會咩
我都唔知

旺過旺角

Ok去做尖𥄫大隻巴先

瘦嘅毒L呢

好難食

巧食

建議做個大隻毒撚

圖定老母

想瘋狂奶

去緊啦，試吓唔好咁猴擒

你知就好

想揸揸

去咗女僕餐廳....正撚到..

我又想去

點解你會咁諗架

橙汁係算的

諗起都覺得驚

初體驗？

想摸摸

化咗個妝覺得好靚

之前放工時間去，多人到想即走

明明琴日淨係食左幾啖飯
明明肚餓唔舒服
但點知食左幾啖
我依家又食唔落……

有無相睇下
呢排戴口罩好少化妝

瘦唔得咩

人一世物一世
我都想去同女僕姐姐吹水

圖定......

佢把口係sweet嘅

我又𥄫

我個人prefer肥大多過瘦

建議做佐助型毒撚

想睇

去吧，尋找你心目中的女僕吧！

呢排啲巴過質左

我鍾意可愛嘅
叫我皮哥

皮叔

想死嗎

想睇 但唔鍾意太大隻

Ok 其實我很肥的

惡撚到

人地要靚仔先做到

我乖

有冇飲d甜野

見到我？

唉，不要再說了
我仲以為好咗添

圖

唔得，好怕個陣好濃既味
除咗羅宋湯都唔得

不恨你 恨我太晚參透

化唔化都靚啦
靚先可以企係我心上面

補充糖份

我相信你得嘅

有飲既
但食唔落

我唔鍾意食西蘭花同瓜

肥

肥先有力唔開心

可唔可以瘦+開心

咁我代你唔開心

自己受作的孽自己受返

我係同行者

唔好迫自己食

都係要行

冇逼了
飲野都ok嘅

飲咗咩

華田

不嬲都話雞柳靚

吃吃

咪好好飲
好耐冇飲了

柳

牙海

好飲既 但都唔太想飲

太大隻驚俾佢地打死

你講哂啦

乖唔等於唔惡

去過一次，好尷
lecturer坐我隔離好似玩得仲開心

ok waiting

我都食緊

唔係一個人

冇胃口定點

5%電，88

琴日先有個毒撚比班女僕公審

嘩我好鐘意食

冇胃口
要咬好耐都吞唔落

冇左佢就咩都唔係

橙
我係胃漲食唔到太多野

算喇當減肥

但聽講身體基礎代謝率會變低
即係會反彈

啊q精神
唔做占都唔會變瘦撚

死肥婆冇人要
樣衰過欣宜

之前諗住懷舊下飲果汁先生
醋到我，又有少少苦澀
我應該都係飲益力多過世

掛住我未

好好

我見到毒撚毒起上黎真係好恐怖

我諗欣宜瘦咗落嚟好多人狗衝

佢地冇句真架

建議唔洗成日問...

因為我無時無刻都掛住你

我頂唔頂到佢嘅千分之一

沖完涼好爽

真 秋哥醒啊 佢地成日9up自己樣衰

真
見到堆chat都覺得佢好難纏
人地都係打份工，仲要做埋情緒輔導

對唔住囉

開始識撩

88了 努力工作

真，呃鳩小妹

信佢地我不如食屎

信左堅橙

我肥過佢醜過佢

冇人代替到佢

你就9up
我認真架

咁你食喇
我真矮肥醜

真 個個都話自己300磅

唔明白

y

都唔知應該點

啊

咁大膽叫秋哥食屎

好攰

我寧死不屈！

個個冇句真，唔能信了

不如都係算啦

我都好樣衰 係真毒

可以信我

你信我喇

唔明

如果比我知你瘦過我，本絲一拳超渡你
呢度個個鳩噏成性

我堅樣衰
你似馬生個樣唔差

Mad子屈機啊

笑左笑埋右
從來冇信過

走先8

都可以信我

好型
可唔可以睇我佛你

掛仔on9仔

我一定肥過你

真係唔明

跟進緊
抄底係簿睇下有冇自相矛盾位

但你都重要架

都話咗唔似
真人好柒

真gchi

掛仔聰明仔

貧尼用羅漢棍降你魔

To or lomo

有雙下巴

唔會有的 我唔講大話的

我都有
隻腳仲要好粗

想睇表演

又講大話

即返嚟

小妹幫你解惑

唔明啲咩

有勇氣

但你中5中2

信我

又係佢？

一陣就出門
好緊張
又可以拖佢手仔

我信心保證

香港做男人都幾可悲！又有毒撚去女僕 cafe 俾女僕 facebook PO相公審！慘！

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢條友好型

佢唔理我

因為我講既係真話
對得住天地人

肥婆=瘦
柒頭=靚
毒撚=毒撚
中上樣=柒

老納看透了

保證D咩

行開啦臭男人

講咗都唔信

咩都唔明

天氣熱冇得食36

幫我解埋

幾好

你9upper

唔係
咩都想算

你就好
今日都係佢埋嚟say句嗨咋
不過我衰嘅 對佢勁cool

今晚返去做tabata

啲毒撚真係好煩
成撚日以為個世界要為住你轉 人地一唔理你就係到扭扭擰擰講到好撚矯情 情緒勒索人
好心啦
清楚自己咩位置 唔好要求多多 你同人兩個世界
人地理你係人情唔理你係道理
安份守己同人做朋友邊個會鬧你呀？
你咁有心就去打理下自己儀容先啦

佢無講錯
哈哈

老丁認同

你偽毒confirmed

我理你咪得

信你了

保證我真柒

有無人想拖我

個女僕好好人，收工都覆咁長

你都收收皮先

唔講笑 大家都知我真誠待人

算啦 唔理唔理就係最好解決方法

有得拖手仔

咁先可以理解到，你識條鐵

為左斬纜

啊想dabinlo

又啱
我有問題先

唔要你呀

想加入了

唔用粉紅色可考慮

拖住你

大家好，我係認暴動嘅阿均。

撐手足

收左好耐

想拖

Binlo群組

鐵律嚟，中上樣最忌有自信

9up成性
誠信破產

呀

多謝你

呼 又係心態問題

我琴日叫佢黨鐵站接我行過去場地

都唔係，佢都真係有心
可能煩到全間鋪既人

我型到癲

排隊先

冇人欣賞粉紅色

多謝你信我
依個po個個都講假話
搞到我講真都冇人信

變左公審喇

唔好咁話我

被嫌棄

我

冇
我依家就真係破緊產

女仔之間有咩問題

你想點呀

唔會信

@金主

已不知被吹到哪裡
呼

肉酸到

想食羊肉

愛了

你檢討下點解我嫌棄你

屌那星

我講真話都冇人信
唉

邊爐家族²

快 捉住我